又話核彈都唔割𥱊，今日圍個大陸狗你就割？

不分化唔係齋口號，係真係要落手做

又話核彈都唔割𥱊，今日圍個大陸狗你就割？

又話前線未走後排唔好走哂
又話be water
冷氣L知唔知機場唔會上到網？
知唔知現場無人睇到全場好似你地睇得咁通透？
你見條金毛L帶風向，現場唔係人人見到

手足做得不足，咪文宣補飛囉，分乜L野化

今晚總會過，聽日咪做好啲囉，做乜撚嘢姐